{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67900&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주비자림민박펜션"
    },
    "text": "美しく神秘的なビザ林の森の中の小さな憩いの場になってくれるペンションです。 カヤの山の香りがいっぱいのここでリラックスできます。 周辺にはビジャリムが車で2分の距離に位置し、ダランシオルムは車で9分の距離にあり、セファ海辺は車で数分の距離に位置しています。 ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能であり、バーベキュー施設も完備されています。 炭とグリルは一部屋当たり20,000ウォンでお貸ししております。 バーベキューは個別に利用でき、雨天時は利用できません。 炭とグリルは個人的に持参することはできず、当日現地にて決済することになります。 客室は最大人数を超えると入室できず、訪問客の入室もできません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は許可されず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセット（炭とグリル）は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは個別に利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは個別に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉類や天ぷら類、魚類を調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹などの使用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 418
    }
}